想約女網友食飯 求建議

是咁的 小弟想約個女網友食飯
但諗唔到食咩好 請大家比下意見
筆直 1k/一個人
唔太知佢鐘意食咩 貌似幾鍾意打邊爐

吉野家

Cafe De Carol

M記

多謝咁多位既熱心幫忙先
D建議係好既 又大型連鎖 一定有信心保證
但係！請繼續出招

倫哥火鍋私房菜幾高質，個雞煲好正

聽過下 未有機會去試

AA制定你請客？

去海底撈, 好無食其次, 主要係有大把話題傾

洗唔洗咁dump本
三唔識七 食成千蚊

都岩 平食都得既 有冇建議？

整個okamasa啦

會令到結果唔同？當住我請先

旺角瓊華中心大鍋口

祝你畀到個好印象人

條女個閪鑲金定識生金蛋？
普通初次見面就請食飯仲要豪食
屌你老母啲女人就你俾你呢堆on9 寵壞哂

唔好咁啦 你去左鏝我都希望你好嫁

出到黎係男仔

咁就正阿 互射左幾多次

佢係慳家定拜金女應該從對話中都feel到掛
如果佢慳家類你同佢食成千蚊可能仲有反效果

謝謝

The Eat together

呢樣真阿 ching sick ball

波台痴線佬

我手機台架喎

唔緊要啦 多謝你既建議

祝食到卡樂B

熱浪天下第一

是咪話好好服務果間大陸野？係咪好多人

打邊爐梗系吉野家啦

有冇得加珍寶赤海蝦

食拉麵啦，去一燈！

好食？開係LCX咪長期都十九幾人

巴打個回覆好得體

千兩，白鮨
幾乎係女仔都鍾意食日本嘢

D 痴線佬多數講野有文有路扮自己係正常人

千兩越做越衰 定從來都冇好過
白鮨口碑好似麻麻
不過多謝建議

少打邊爐
聽講九龍城區好似幾多高質
幫推

唔駛咁複雜wor
問下佢唔食d咩好過la

餐廳唔一定要開正佢口味，fair都得
見完一次面先再睇下點
進可攻，退可守

巴打識波阿 智者 會參考你既建議 多謝

九龍識其實真係好多好野食

食EXP

都已經兩年前 唔知結左婚未呢

要知條女年齡同性格先比到建議喎

年齡驚自爆 唔答
性格 麻甩系既乖女 孝子型

珍寶赤海蝦係生食先最正

有間叫大邊爐幾好
不過貴 但係食物質素好

hokahoka

四季

生食完再拎d殼打邊爐ok?

好似唔錯 謝

都貌似唔錯 有冇同朱千雪一齊去

四季既邊間？我驚淨係食得起四季煲仔飯

omakase 呀 師父

哇，1k一個，不如請我。真絲。

加左你就2k 食三個人 越加越多 最後大家齊齊食m記

鮨真

呢間 淨係睇相都覺得over筆直 不過多謝

1k一個人任你揀啦
食米芝蓮都得

咁就ok
鮮甜

問下人地有咩唔食反而重要d

同埋第一次見就打邊爐有d怪
識左幾耐見過未

大家食J

識貨！

你岩你岩 都要問左d重要問題先

大排檔

邊頭好食？大排檔真係唔知邊度好食

食m記可以睇請一條女，如果肯食既，下次筆直1萬又點話

蓋清

我覺得400蚊左右一位嘅西餐已經Ok啦，唔洗食咁貴.. 尖沙咀Wooloomooloo、 Cafe Deco 果D 都Ok啦 如果唔想太有情調咪落番下面The Point食Pizza， 仲平D

溫野菜/倫哥私房菜/米走雞(推薦芝士雞煲，雞煲都好正)
呢3間都係幾好嘅打邊爐選擇
而且各有各特色

第一次女網友就aa啦

米走雞試過 兩個人食 有d太漏 但係唔錯